女團偶像引退爆內幕 未成年被強迫拍性感照

日本女團「NMB48」22歲前成員須藤凜凜花，前年在「第9屆AKB人氣總選舉」上突然宣布要結婚並退團搶盡風頭，被認為偶像失格引發爭議，上月更以身心狀況不佳為由，表示要從演藝圈引退，但最近爆出她引退內幕，其實是因為不滿所屬公司安排她走性感路線，曾被公司騙到片場，在沒有事先說明及解釋的情況下拍性感照，當時不到20歲的她（當年規定日本20歲才算成年），被迫挑戰大膽尺度，只能勉強照做，讓她決心離開公司及演藝圈。

此一消息曝光後，有網友表示公司此舉等於逼人「下海」，說須藤凜凜花引退是明智之舉，她去年4月結婚搖身變人妻，嫁圈外男友，表示離開演藝圈後會認真念書，盼如願考上大學，希望朝哲學家的目標努力。

得兩張圖？

咁小事

有幾性感

sorry噤錯負皮
同意

咁撚大波未成年

你唔拍呢啲撚有人識你咩

你估你真係有料

on99